齊來講警察惡行

以下為真人真事

1) 有日屋企棟樓發生斬人案，警察要洗樓問居民，果陣我仲細，聽到有人禁門鐘，啊媽教落唔好開門比陌生人。佢地喪禁我門鐘不突止，仲喪踢我個鐵闡，話: 屌無人啊。之後就禁多幾下門鐘就走左。夜晚啊媽問管理處發生咩事，原來係警察黎。

2) 等過馬路果陣企係警察後面，對面有個無知婦孺衝紅燈，巡緊更既警察就話: 對面條友想點，衝燈啊？等佢行到過黎捉撚住佢先。
我表示極度不安，個無知婦孺過到一半馬路醒水，係條馬路中間行去d車附近逃去。

呢樣有咩問題 衰講粗口

想拉人都唔洗講出黎
做咪得

痴撚線 唔講出黎點俾隊友知？
你估作地識心靈相通？？

細個嗰陣想引我去佢屋企玩J

哪有隊友

點解唔係叫佢唔好衝 而係捕佢

重申返，捉過馬路得一個警察，無其他警察埋伏，唔好衝出黎柒，係佢自言自語緊

唔好話你又知無其他人埋伏之類既說話

個警察等緊綠燈過馬路

有咩問題？ 你唔柒邊個拉到你

問題唔係呢個位 睇清楚d先好唔好

講下野係咪唔得

可能佢係警告緊佢 等佢識避開 而個條友最後都避開左

你智障架

講嘢順便可以警告埋你唔好衝

第二個有咩問題

講吓嘢都唔俾

其實第2個
樓豬係咪想講
警察捉條友
但個時樓豬細細個

以為捉 係帶走條友去其他地方 例如非法禁錮條友

咁細聲講野，對面馬路會聽到既

點解呢個post回覆既咩講野都唔得啊，非法禁錮啊，警告啊，同隊友講啊都膠膠地，摺埋個post算啦

有冇諗過係你一開始表達有問題

做乜鳩

完全唔知內容同主題有咩關係
打句真人真事好威?